小梓直播 - Dead by Daylight

鐘意玩 Dead by Daylight 既你, 我鐘意觀眾同樂, 唔洗怕羞黎搵我一齊玩啦~
我地準時1:00pm見